## Структура JSON поля requirements таблицы Equipment

Данное поле используется в таблице для того, чтобы хранить:
* Требуемые компоненты
  - Их максимальное количество
  - Условия, используемые для фильтрации компонентов при их установке в данное оборудование (фильтры)
    - Свойство компонента, к которому применён фильтр значений
    - Размерность данного свойства (для отображения на странице сайта)
    - Операция сравнения, которая выполняется с последующим операндом (≥; ≤; =)
    - Значение (операнд), с которым происходит сравнение значения данного свойства

Структура списка, приведённого выше, соответствует структуре json-файла: условия представляют из себя список условий, представленных в виде словарей.

***
```json
{
  "Жёсткий диск": {
    "max": 1,
    "filters": [
      {
        "component_option": "Объём памяти",
        "dimension": "ТБ",
        "opreator": "more_eq",
        "value": 40
      }
    ]
  }
}
```
